FIFA17 Ultimate Team討論區（1）遊戲台第一post!

歡迎大家加入FIFA17 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-mehim, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

push

個個掛住打wl

留名

改名先 廢事人地以為我係韓廢

林早泄食撚屎

搞旺個場

做得好

lm

Lm

唔駛等email既原來

留個名先

有廣告無咁爽

Yeah

LM

55k pack 好伏

幾時先出100k

LiHKG new post LM

好波 留名
改左名

大家好！

中左隻kane

有得做老屎忽

放晒啲人 依家要用假金打champ

完全無諗過抽pack 剩係渣住舊錢等cyber Monday 過左掃貨

我唔信星期2唔跌！

If Defoe 跌左價

留個名

屌你啱啱斷ea
好在冇打緊wl

古亞達度留名

C朗留名

有無巴打分享下433(4)點set數值?
唔想個st成日返左去中圈拎波
仲有LW同RW都唔想成日縮到咁後

lw rw st全部get in behind

新post留名
聽日終於有時間可以瘋狂打WL

新post留名

新po留名

Zlatan Ibrahimovic留名

屌抽左8包10m最勁得山狗

轉會

set左,較埋進攻都係龜縮,搞到反擊唔到

萊比錫
Werner 兩球

有邊個包值得抽

有無人覺得ea會整返個SBC俾謝老四？ 雖然美職垃圾d ，但有嘅都一定會整返隻

垃圾EA世界級
第一場就贏緊斷線連唔番

125000 30 Rare Gold Player 有無勇士

真係唔好抽
後悔幾日呀

兩包已開 最好得隻卻奧斯同簡迪

無左3舊水

轉會轉會

If bonaventura 升到80K

最近無乜耐性打哂40場

12場贏得4場
真係唔撚識射波啦hi點射都救到on99

無人推post

留個名先！

場場對面個龍都過8成撲救
我想要金3咋唔好玩我啦EA
點射都救到之後就輸反擊成條後防on99

岩岩50k pack ...quick sell...

等跌價only 堅持不抽包

ps. 我自己LIHKG 第一個post

EA一定有伏！

我想問邊一款4-3-3打我呢堆人好定真係要跟主流玩4-3-2-1好？同埋想問下用邊個後備前鋒好？eg:黑碧/Musa/ IF Defoe? 萬分感激
利申：少玩高空波，主要猜地波，頂多用地波傳中射下，防守唔太叻

愈用愈順手
唔知點解咁平

回來鳥 改埋名

真心講句，傻仔先抽包 ea需要你

800k 一隻山狗，你真土豪也

班友入哂telegram真是

終於升到金3
瘋狂俾人絕殺搞到踢左38場先金3到

幾時出if呀你！

原來已經無人會係討論

Sony 摩佬佢地未過檔

有冇砌緊阿狗嘅巴打

我都想知呀 意甲最好用右翼

之前玩果下 有乜幫到你

Sony過左啦

索尼咪佢

馬神幾時先係跌

自從出左black friday個totw SBC之後， rating有84左右嘅球員身價全部不跌反升，仲有得炒下賺少少 ，巴打起碼等多3日個SBC完先有得再跌

利伸：鳩推論，估錯勿屌

呢堆SBC令我賺左十皮野左右

唔玩夾埋個FD一齊放PC Coins
有2百幾萬左右，平放

email：clivehhk@gmail.com

終於收倒email
留名第一post

Fuck Golden

垃圾ea

好似林早洩咁屌你老母

巴打覺得幾錢入馬神先最好？ 係咪過埋呢兩日先好買？

45000$ pack是否大伏
我d陣全部平民陣 應該拎黎抽定係買人好

買人啦

新人報到
琴日打打下WL搵到自己打法
雖然勝率得一半

抽pack就課金，唔想課金就儲錢買人，用coin抽=入賭場買大細
抵買嘅pack得50/100k全閃球員pack

迪布尼值唔值18萬

姐係個包叫精英黃金球員包都係抽垃圾多

課金抽包次次都中垃圾

Weekend league reward pack出d player仲好過課金抽果d人

加埋課左幾千，一次煙花都冇睇過

咁你又灰機左啲..

有冇100k左右既英超st介紹

有冇巴打成日中鉛，中到頹尻咗，場場都咁真係打到心灰意冷

Vardy

踢4141 用vardy會唔會比人撞散

啱啱課完金，抽咗垃圾

打weekend真係好多痴線佬 有條友下半場一開波輸到第三球就係咁烏龍球 搞到我走場又唔係唔走場又唔係

你贏緊走場？

冇走 依家81分鐘24比0

條友psn estel369-_

想問件彩虹波衫係咪個個有 ？點解會彩

幾錢入先最好我都唔太肯定（因為我淨係買垃圾英超 ）你可以上futbin睇下最近係升緊定跌近，如果係買黎賺錢，咁你就搵平過市價起碼400/500果d入，但如果買黎係自用，都係等佢SBC完左先好d

4/500? 炒卡唔係咁計
你起碼平過futbin 既min5% 先好入
唔係ea 抽完tax 都要蝕😂

我無咁叻仔，靠薄利多銷，每張賺100多d都已經心足 ，琴晚係咁買koke/arda/mata果d 84 rated球員賺左10k左右

其實我係多過5%，因為我入貨果堆人身價都唔過8000，但如果誤導左樓上問問題果位巴打就唔好意思

賣PS4 coins PM 一炮過買有得平

等跌價等到Jer都長

hi rubbish

45k左右入啦

有冇巴打用過迪馬
Weak foot得2怕怕地出事

岩岩忍唔住 52500已經入左

垃圾ea我屌你老母臭西

馬神食邊張卡好？

另一問

433陣點解咁易比人 打穿

比人一打反擊就輸硬波

433陣易比人打穿 好多原因
中堅前面可能無防中做遮擋
中場身體對抗唔夠硬
兩閘太上
Pressure 較太高 防線太前

連贏幾場跟住中曬鉛連輸幾場

死ser?

彈EA

終於打到elite 3啦

有無d咩新手陣可以推介下

屌你手快快開左game先見到係seenhim
屌你老母 到17仲係咁撚閪

手多又再課咗240

PC版唔玩平賣2百萬COINS
有冇巴打接收？
email : clivehhk@gmail.com

銀一新手留名

全部iphone撚，難怪咁少人

原來佢真係咁乞人憎 之前打season 用皇馬贏我一場係咁串嘴,之後再打多場佢輸左話我負碌

唔知an機人會唔會轉過黎

其實單刀應該點射..我次次都炒

遠柱

我多數都係左或者右邊到突破，射遠處通常都比人救到 球球都係靠補射入

唔跌價

如果落場踢啲人唔識自己走位迎波係咪ea問題

伸：2隊都full chem

Ea我屌你老母臭閪

咁telegram 係咪收得皮？

以家打WL 好似做功課，打到金3算
好攰

已經唔太想玩,快D到8號出人中

抽左千幾蚊全垃圾 已唔想玩

想賣 coins , 有冇人收？

岩岩淘完俾人警告，睇來今年捉得緊左

清coin?

個個星期衝event咁

係 好彩用哂

淘寶買死梗
同巴打買穩陣啲👍🏻

同巴打買無事？

果時想高登買但黑五多人收收唔到

EA好撚野
門前狂掀個射門掀到就爛都唔射要等到個龍黎到先輕輕踢落佢隻手到
禁區3格力射到好似半格力咁
我落場都接得實啦你老味

收ps4 ut coins
Pm

收PS4 it coin PM

UT

英超右翼有咩好推介？

留一留名

文尼 沙基利 張柏倫 性價比高

唔該哂

個人黎講最鐘意沙基利 夠大隻

大家認為最好用嘅陣係乜？
利申 玩到頹撚左

433

完左WL都唔撚跌價

可以再點整下隊野？

好易比人打穿

放心啦，越玩越耐球員只會越低

等多排啦

Cam 月巴
一係換下if card

打champions係咪特別delay？
有冇辦法解決？

班死忠仲唔過黎？

433兩防中定點

我自己就打4-3-3（2）嘅，有一個防中，2個CM，其中一個防守好d嘅CM我就set stay back while attacking，stay outside the edge of the box，stick to position，另一個進攻形嘅就get in foward同free roam，個效果就好似多左半個防中咁，無咁易俾人中間猜到

我自己就打4-3-3（2）嘅，有一個防中，2個CM，其中一個防守好d嘅CM我就set stay back while attacking，stay outside the edge of the box，stick to position，另一個進攻型嘅就get in foward同free roam，個效果就好似多左半個防中咁，無咁易俾人中間猜到

有乜要改進 同求tactic

伊巴愈黎愈貴
早知之前320k入
依家成400k

基沙文定戴巴拿？

有冇人收coins?

我覺得古仔普通卡唔好用，因為佢打中間太單薄易被人撞，甩左又唔夠搶，同埋垃圾EA set得佢遠射咁廢 ，4-3-3 三隻中場都要幫手搶，如果你要打全巴西嘅，我會覺得Taison/IF Giuliano/ Taison更加適合。 （利伸：打英超陣有買IF古仔)

我會覺得Taison/IF Giuliano/ Rafinha更加適合。

taison rafinha 我有放後備 多謝解答

龍轉漢丹
左閘alex sandro..?
馬些路未用過唔肯定

我都用緊

做完sbc送包rare pack抽中左阿朗
沙比阿朗素

想問大家覺得龍門食咩chemistry card好
用緊NIF Lloris 同 NIF Bravo

想問下如果係禁區對面個龍沖沖下唔沖咁我應該點射?

Ban，中丙朗

星期一跌價定律失效

終於上到elite 3
好緊張下個monthly會抽d咩

推多兩步射遠柱

就係次次射遠柱都比人救到

推前少少，佢唔郁就凹

Cat

2個龍都適合？姐係Reflex+position > Diving+Handling?

扭

呢集黎講我覺得ref比較重要，
再加上diving我覺得有83以上其實都好夠用
我隻Navas 用左cat都夠唔少近波（角球/單刀）

救

有冇人抽個限時pack

明白哂，多謝巴打

有

說好的跌市呢

新手，可能月經。點解射十二碼有時有箭咀，有時無？

有無巴打用過 if Kane 分享下好唔好用？

因為有bug

不撚是吧

有100k pack

冇錢

等啦

我等左4日

有無人覺得黑五既sbc完左就會跌價

有，一直認為係因為出左果堆SBC(尤其TOTW果個）先令到好多野不跌反升

由其個班84rate既球員 本來想買返隻泰利做果個換一隻totw10
點知連泰利都炒到幾千即刻打消左念頭

對唔住 ，我有份炒84rated果d球員賺左10幾K，但我自己都無換果個totw pack

收PS4 UT 金幣
想轉呢個陣 有意whatsapp 5238 8605

最好$80 = 100k

我又唔係怪你既
我有貨都放左幾隻出去 好過我開左果個pack換左張廢卡返黎

有冇巴打transfer list 'long' 住晒係processing 度？

totw10係咪換過去既if,另一個就係換依週?

維護

想知之前轉左去telegram既巴打有幾多轉左黎呢度？
之前冇入telegram, 諗住冇左HKG+就唔柒上

大大力禁r3

食米唔知價

維護到幾點？app都上唔到

唔怪得

少左午餐肉條撚樣真是post都推得慢

市價幾多錢 1百萬？

多人係telegram啫

利申 兩邊都有睇

個telegram係咩

左右翼唔夠70stamina
你會換人架可

Telegram 好少花生食 鬧交講唔埋兩句就貼人張相

都係討論區好 大家快d上水傾壓星啦

壓星有咩問題

求telegram

角球旗有咩問題

入一球泊大巴完場又有咩問題

Hazard 個sbc任務，最平要幾多錢?

好多人留係高登無過黎

有冇中啲咩正野

手痕抽兩包100k pack, all trash

而家係咪無?因為app好似見唔到有

限時出 而家應該完左

成班高登死忠 看林早洩咀臉

有隊法國st位用緊ben yedder想upgrade
有冇巴打用過lacazette 見佢金卡同鬍鬚版都係差唔多價想儲錢買隻

用落無stat顯示咁快 但把握力好

black friday之後仲貴左好多 諗住買martial同vardy 貴左成10k

都唔知係咪比人炒起哂

收PS4 COINS

因為an機仲可以用lihk上

仲惡過共產黨
少少唔岩聽就bam
咁都繼續上

照常理抽多左pack 多左卡會減價

垃圾ea出埋曬d sbc搞到d卡供應量少左勁多

想問大家有無聽過打online friendly專登輸幾場黎清鉛球mode/ handicap嘅講法？
係咪真係work?

屌 垃圾EA真係令我燥到仆街，打Daily Knockout永遠入到決賽就係會輸 ，對面得2射2中就入1球，仲要果2射係因為執雞，我就9射8中0入球，仲要對面成隊都食哂Overall +6卡，真係驚輸波驚都咁緊要 明明果隊已經係皇馬加巴塞overall 87 仲要屌你老母中埋鉛球mode 70分鐘換隻Remy落場，80分鐘已經跑到銀河唯一咁嘅速度 ，有3次6碼頭鎚機會，分別係3個唔同嘅球員同我頂俾對面龍果下好比後衛回傳 食撚屎啦，垃圾EA 我一蚊都唔會再課呀屌你

利申：類似嘅情況已經試過最少5次，一次Weekend league都未入過

19sbc too long

Sbc完就到wl,所以冇咁快跌

有無人試過華dee打cm

全隊用銀卡算唔算壓星？

今晚資格賽咩要求？想返工砌定先

我近排先買碟 但盒入面冇code係咪唔正常？

Deluxe版同Basic版嘅分別

堅無諗過
其實華dee打前真係好好用
前晚買左隻ozil 代軒達神
6皮 唔知好唔好用

仲有冇人收 coins

幾錢

放 FIFA coins 有意 pm 帶價

有冇人用過dan burn打CDM

原子螞蟻 sbc 要幾錢先做到？

真係建議唔好做

佢踢美職大把機會表演， 再出IF 機會唔細，SBC d特別咭除非轉位會值得做d之外，其餘都係唔好做

an好似無pm email :bbkk1989@ymail.com

真係超勁
場均接近一球

玩幾集都未試過有球員可以場均一球

咩前鋒都一樣 富咸兩大前鋒或者黑豆同紫son都係0.7-0.8左右

上集蘇蘇場均過一
今集仲未夠錢買

其實梅拿st抵唔抵屌

走位一流
角球頭鎚
禁區內起到腳 都有
但唔夠快 同body balance 唔高

角球應該點開 成日都頂唔到

想收coins $100=100k

放ps4 coins, 有意pm

終於成功上d1 打左成20個season先上到

20已經好叻仔啦，我打得多過你都仲係D3/D4升降機

今個星期既totw會是邊個

不要說了

陳豪可能有份

84 rating既球員點解要咁貴 想做一次SBC都唔得

？

收ps4 coins
Telegram :cedric2016

放PS4 coins 約400k
email :bbkk1989@ymail.com

收200k coins pm plz

Emailed

收ps4 400k coin pm

回覆左 留左電話

放大量coins ，please add

Levan.lee@yahoo.com

好似未有 pm

Email左你

E mail左你

收300k ps4 coins
Telegram :cedric2016

完sbc就wl 我屌 會唔會跌嫁

總之你儲住錢是身就唔會輸

忍忍手啦

真係無鳩奈
第一場WL 輕鬆贏
踢第二場WL..唔夠十分鍾無啦啦斷鳩我
咁樣又要再黎過..真係好無癮

收200k coins
Email: hsbc15069@gmail.com
Email帶價留聯絡方法plz

鬼唔知咩 咁你買唔買呀

呢兩日係咩事 成個11月最高價位
前幾日賣哂成隊諗住再砌
根本買唔落手 搞到呢2日得一隊無得輪換

我black friday果日35500入左隻Gundogen，今日竟然可以放到40250，自己都唔相信竟然係咁回升，之前d黑5預測亂哂

我為左忍手唯有買d幾千蚊平人過下癮

黑5前跌價入左啲人，聖誕正路會跌掛

睇唔透個市

新totw

Swansea竟然係施格臣唔係Leroy Fer

用緊隻IF Defoe 17000入，見而家上升返上23000，放佢換Vardy好定係繼續用IF Defoe好？
同埋換Vardy嘅話食咩卡最好？

新手買咗pro先開始打， 想問係咪冇得set定啲球員嘅位置而一定要逐場咁去set？ 另外每場開波前排陣𠴱時點睇每個球員嘅體力？

首先歡迎加入
1.去 squad果度set L2揀陣式
2.係squad果度/每場開波前球員陣果陣用右菇推左/右去睇chemistry/contact/fitness

收PS4 300K COINS

coolguys2046@gmail.com

Email帶價留聯絡方法plz

唔該晒， 咁即係唔可以預先喺陣式上再調整晒個別球員嘅位置， 只可以每場開波前去重新調整一次？ 例如我打442但想LM擺前啲， 我都要每場去再調整？

性價嚟講利雲定梅拿

調整位置的話係

意甲終於有lm位if 卡

433(4)

A. Kante+yaya+gundogan
B. Kante+kbd+fernandinho

點揀 用kbd其他位就要縮水

為左打WL都係要入貨，五六日唔會不升反跌掛

10月中開始玩，到今日先歷史性入到第一次weekend league，今日終於屈服係EA之下，將自己隊84壓到4星半81，即時流暢左亦減少左鉛球mode，去到決賽為左唔再好似以往咁失望，我竟然賤格到買左training card俾大半隊，盡情恥笑我吧
點知今日決賽嘅對手竟然係一個正人君子，唔會係後場鳩猜，唔壓星，仲要無食training card，搞到我雖然贏左，但而家個心好un住un住 對唔住呀
已經有心理準備受大家指責

試過好多明星隊 但用落都係呢隊最順 CDM個大肉腸好爽

屌你我好同意
我都好鐘意呢隻cdm
鬍鬚古斯達和都唔夠佢好用

講咁撚多費話，你是午餐肉條撚樣？

講咁撚多廢話

有無人知monthly 果個派彩幾時派？

x2

價市仲唔跌真是好無隱 希望龍如偷跑

有龍如 隻Fifa可以有排雪

今日場knockout點砌陣?

屌pc版d人貴到痴系線pogba成90k 下年一定唔玩pc

仲未出大比拼

點解Hummels張otw卡冇 upgrade？

Futbin

痴線d人仲貴左 早幾日迪馬利亞先45k 宜家上到58k

餐肉之前話佢拎金2定唔知金1架

德甲RB是咪得拿姆比較睇得上眼

hold貨好過hold錢

我唔信過左今個禮拜唔大跌價
琴晚開始放哂啲人 等入貨

放ps4 500k coins
有意請email:leealex714@gmail.com
最好一次過收哂

巴打 當我講錯野
條友近排廢到仆街 見個價升左放左佢算

收PS4 300K COINS

coolguys2046@gmail.com
Telegram:cedric2016

Email帶價留聯絡方法plz

係都聽日/星期六放啦，d人要買人打WL

迫我wl棄多個星期
唔知買咩人好隻隻都唔抵買
一陣買貴人一陣跌一成都好
拎elite都補唔番舊錢
d狗屎垃圾都企到咁硬

之前入左張Gundogan
唔係好識用
佢食咩卡好?

今個禮拜除左皇巴 羅馬拉素 重有咩打比推介

fenerbahce vs besiktas
Urawa vs Kashima
feyenoord vs sparta

我覺得mae 唔錯

可廿萬係手 可換咩人 求巴打建議

如果你係講緊普通卡，我覺得好難用，雖然高rating，但只係dribble同passing數值太好，shooting同速度我覺得算過低，boost唔起，加上體能又得72/73
打攻中，嫌射波廢，好難boost
打中場中，速度唔夠體能又差
打防中，防守同Phy有好多好過佢選擇

利申：買過佢黎打15場之後放左買月巴，好用好多

唔該哂巴打

打完WL 有3黑卡
就係唔中阿古路
連卡雲尼或者HUMMELS都冇

唔好意思阻一阻大家
唔玩平賣PC Coins求回返少少本
有2百萬左右
PM or email : clivehhk@gmail.com

any matchup tips?

放500k ps4 coins，平過淘寶，pm你電話俾我whatsapp傾

賣左比幾位巴打， 仲有冇人要買 coins
Levan.lee@yahoo.com

想組巴西隊

有冇人幫砌

無人推Po

依排個市咁癲我都冇入住
原本諗住買隻if加美路用算 自己用緊金卡個張手感幾好
聽完你依句 我都係決定等個市跌就入if加美路

呢d野真係要自己用過先知
個個打法都唔同參考性唔高
我自己覺得唔係咁差

放300k ps4 唔包稅 pm

山齊士打lm勁d定夏世三打lm 勁d?

650入左50隻strootman 50隻恩莫比利
仲唔fatfat

放fifa17 ps4 coins，平過淘寶，淨返100萬，whatsapp: 65652921

華dee 韋大帝 廢明奴
3㨂2點揀?

揀完想買多隻ST輪換 月巴係咪好選擇?

鍠疤中奧燒
終於開到值錢野

已投Firmino + 華Dee各一票 另外後備ST用緊Remy

利申：用過哂NIF/IF Firmino 同華 Dee 一樣咁順手，我係打4-3-3

巴打隻廢明奴食乜? 食過deadeye同hunter都覺得麻麻
反而華dee就咁basic已經好順手

未打完
我用過IF同NIF 廢明奴
NIF反而入波仲多過IF 以大家都食hunter計

賣左佢先買華dee 一黎就3場入5球

NIF果陣無記錯只係食hawk，IF就食左Hunter因為見sprint speed推到過90同埋finishing上到95，我IF同NIF入球效率算差唔多，同你一樣NIF入波多少少但又唔係差太多，再加上以前係低Division，而家上左高Division難左所以先好似效率差左
不過咩效率我都用硬佢架啦，因為我係利迷，所以買哂所有利球員黑卡

其實正選用得多IF卡係咪食硬handicap?

我試過正選

落4張IF (古天樂 廢明奴 文尼 Yaya) 5星 84, 10場 1勝4和5負
落1張IF (Yaya) 5星 82, 10場 4勝3和3負

一怒之下賣晒d卡入隻Vardy就3場5球...係我問題定隻game問題

呢樣我真係唔清楚，只可以講壓星算係最有效保障自己

單脾利左腳仔點會擺右邊

賓迪基換盧卡古啦

marquee matchup 得3場

炒到痴線 ea是咪坐視不理

EA可以做到d咩其實？

今次sbc好伏

巴打們今次wl 有咩條件? 冇check 到驚要砌新隊

無條件

SIF 龍馬定保方？

唔該晒巴打
希望keep到銀2

入唔到FUT狂話連接錯誤

漢丹

大衛施華食咩chem好？

用過盧卡古 真心唔識用 哥斯達會唔會好D

漢丹今年唔太好，保方用緊係真係幾ok 不過想入隻SIF 龍馬睇下有冇機upgrade 賺下

玩荷蘭左翼用偉拿老母定迪B好?同埋用咩CHEMISTRY STYLE好

岩岩同個西班牙陣巴打打成4:4, 好激

有冇人係咁connect 唔到

70k一隻馬神都有人買

個市不跌反升

因為WL?

Ps4 賣 300k coins
11蚊10k

看下升到幾時，ps4大作就快出

11月 player of the month 會唔會係 西布朗既Matt Phillips

Sif龍馬好撚廢 係有時會救到d必入波
保方就長期都好穩陣
之前賣左保方入sif龍馬宜家wl又升番哂價唔想買

卡吐個價依家係幾多？個市一隻都無

......咁屎？ 啱啱入左隻玩下，但保方同施治今年真係似翻樣 上年保方有時都好膠，施治用過張RB ....癈到

對面的龍永遠世界級

屌今日入親ut都彈句"We are sorry but there has been an error connecting to FIFA 17 Ultimate team. You will be returned to the FIFA Main Menu"
就算入到去 落到球場就即刻lost connection
去pro club drop in又入到場架喎
有冇人試過

依家個價應該是開game以黎最高

屌你老母喺撚咁斷仲要喺入撚左場先斷
啲合約好似唔撚洗錢咁

趕尾班做世三

完全唔想買人打
我淨係想買隊勁野長玩
依家一買一賣等跌稅都蝕死
今個星期唔撚打wl

打左10場已經唔想再打
放棄WL算

放fifa17 ps4 coins，平過淘寶，仲有100萬，whatsapp: 65652921

我都係.........

連都連唔到線打撚咩

有冇人用過黑卡HARRY KANE
好唔好用?

手上有LUKAKU, VARDY 打雙箭頭
建唔建議換?

Our servers are temporarily down while we work on making things better.

Please come back later.

有冇意甲巴打買左if perotti 值唔值得用佢換perisic?

萬幾蚊一隻，咁平

有乜所謂

窮呀

係咪打唔到 wl

卡雲尼推薦食咩chem好？

Same

same, 乜鬼暫停進入比賽

EA

打機打到炒樓咁

想點

屌

星期5想打下機都停 痴線

EA 你老母

可以搜索對手了，但唔敢打，驚打到一半斷

點解有d仆街咁鐘意未開波連start 3次

今個月monthly計5個禮拜

好想買普巴玩

有興趣買coins

可以既話fb inbox 我
Jonathan ManUtd Kwok

見普巴升到58萬忍唔住放左佢儲番陣錢先

巴打之前個普巴係抽定買返黎

40幾萬個陣買番黎
岩岩放得出賺番幾皮野先
玩左成個幾月仲有得賺
抵到爆

本來4-4, 買左施治返來連輸4場

用過if Kane，食左hunter再加上佢本身position高，基本上一手空位一標就過到

無記錯佢agility都有70幾，算係靈活，又有遠射同身位

基本上都好好用，簡單講有空位就俾，無就遠射
其他就睇下有無巴打補充

做Gold upgrade中左MK達恩，用佢定用IF Mane好？ 主要係Mane體力得67唔知仲留唔留好，求意見

想問上個月係咪無monthly 派彩？

放fifa17 ps4 coins，平過淘寶，仲剩100萬，whatsapp: 65652921

啲撚樣一睇隊章就quit真係好撚煩

點解張if heaton可以升咁多

但我覺得佢落得太後攞波，用左5場見升價放左

係囉 唔玩咪搵啦 搵完又唔玩

少左好多人 班友是咪冇isp? 用Hkg+ VIP 俾既邀請碼 就唔洗用isp evmail啦

Insigne 應該出sif

琴晚對左個無品巴打 20分鐘輸3球即刻唔玩 等完場
雖然拎左3分 但係好撚無引

放低手製都比人屌
咪當take break囉師兄

wl 大把仆街一球然後成場角球位L2啱啱有一個叫super girl

放fifa17 ps4 coins，平過淘寶，仲有150萬，whatsapp: 65652921

feel到過兩日應該回落番d可以入番人玩

拎左三分 都要屌

放736K
扣埋稅就有700K
trade.goldener@gmail.com

上左d5之後係咁輸 但又唔覺得啲對手勁好多

究竟隻Begovic係咪痴線架 對親佢都上哂身，咩波都救到

係人地的begovic先會咁勁
到自己用個陣就變番普通龍門一個

In Begovic we trust

迪馬都唔洗60k 馬神點解咁貴

山神又出if 佢食錯藥咩

見到好多blackfriday 炒起都平返

之前5萬5買左黑卡Mane，琴晚8萬1放左，而家儲定錢等跌價就去入廸布尼

今日升d1 下星期係咪可以打wl

有百零萬係手 有冇巴打比啲意見我砌咩陣好

我諗你要 at least 講下自己係想玩乜野style/有無特別想用邊個大牌球星，其他人先會俾到意見你，因為你就咁問百幾萬真係有太多選擇，加上隻game 咁強調chemistry

自膠
Sorry巴打
本身有隻untrade既阿古獸 想試下英超mix德甲既呀羊
有冇咩建議

而家呢個市價
if卡應唔應該放?

中場想點打
奧巴搭阿古獸一定紅一條
佢左右搭隻reus/castro加一隻拜超vidal之類 翼咪costa
鏝個邊咪至少放隻根度簡連落castro
後防你搭d同國家聯賽/球會聯賽應該點砌都得
睇你2隻前鋒邊隻放左/右
鏝左咪搭shaw+smalling 右咪walker
龍你平要butland又得 貴ddg
不過我諗你想高rating都係想左邊alaba+hummels/boateng啦德甲d閘咁慢

唔該曬巴打

隻if. Dybala 480k買返黎

岩岩返左680k 真是多謝條水魚

有價就放啦

就快到冰河期

洗唔洗

比真歷 2粒助攻

Sif 今次真是發啦發啦

我都知 但想睇下會唔會保值 可以用一排先放

Wl用咩陣攻451好
對住d全星幾張黑卡隊 下下死守靠前鋒屈身位 雙翼跑底
場場都係俾對面入一球就完

可以點執執隊波，隻梅拿non trade唔想哂左佢

Ut好多有錢人唔睇價錢

個市開始慢慢跌啦，琴日IF Mane放81,000，而家buy now已經跌到71,000，但應該仲要多段時間先跌返去black friday前個range

咪玩啦 咁叫跌？

你去睇返futbin果d graph 你就知係回落緊，咁當然唔係暴跌啦，只要EA唔玩野出埋d奇奇怪怪嘅SBC，就應該可以平穩咁慢慢跌直到聖誕event前。

唔好意思阻一阻大家
唔玩平賣PC Coins求回返少少本
有1百萬左右
email : clivehhk@gmail.com

求巴打俾俾意見 金3 D中大

金3 D獎勵好D定金2好D 唔知升唔升好

都係睇個pack好唔好運姐 升上一格就肯定多啲coins

Sif 陰毛比利 好唔好用？有冇意甲巴打有評價

仲有冇巴打要coins? 已經賣左俾幾位巴打 要既 email 我
Levan.lee@yahoo.com

有無得paypal過數？ 我係外國無香港e-banking

金三同金二都係抽垃圾 點解唔上金二 又多啲錢

新手
想問係咪就咁買17張金閃教練卡就可以有50%合約？
50%指食合約卡個時有1.5加成 定 指現有所有球員d合約數加1.5？

食果陣先會變1.5加成，同埋買齊哂教練之後要離開一次fut mode再入返去先會refresh變做50%

sif Immobile同icardi拍檔好勁
同埋immobile有身位又快 佢既價錢係好抵

個hit the links抵唔抵做

收600K-1M fifa coins
有意email tszhinkwok1227@yahoo.com.hk

如果食左d hunter/hawk果d卡，係咪有箭嘴d能力會加，其他既能力會減?

其他嘅能力唔會減，只係唔會加（姐係還原到同張卡本身嘅stat一樣）

各位巴打
求炒卡攻略

if yaya好唔好用

屌 if shaqiri
升到成110000 早知之前70000 入撚左佢

施格臣都要30k 咩世道

想問下大家意見
獨特卡 爆炸頭好定 軒達臣
有無人分析下
一隻缺點慢 但好高agression 同heading
一隻爆體力 點揀好？

不得不說if pizzi勁撚到抽筋

ok，食hunter，叫做係平價版戴巴拿

因為好鬼好用

咁勁

Ps4唔知點解search 人search 得好慢 有時仲會search唔到
有無巴打知點解

都係if文尼好用D

打wl玩到要all out atk
最後一擊 leno後上入角球追平入加時 最後贏埋

個市真係好難捉摸

有冇人收coins? 有100萬 ，有冇人可以一次接收哂 ps4

窮人含撚啦 升到爆 呢隻game好寫實

我想問weekend league D reward留番下星期攞既話可唔可以變左攞下個星期既qualification 今個星期冇時間打

IF shaqiri勁過 IF Mane，垃圾EA IF Mane得67 Stamina,60分鐘開始無力，加埋IF Shaqiri strength 有70以上，食手張hunter，同人撞2撞之後完全係爆到追唔到

利申：利迷，但放左黑卡Mane

球隊神射手

對比今朝又貴左
想買定下星期wl都難

你下次就朝早買啦，香港朝早等於歐美夜晚/凌晨，少d人放貨又少d人同你爭，通常無咁貴，到你收工先買，人地開始起哂身做賣買，價錢又會升返

集集都要玩銀仔

收100k ps4 coins

但速度同finishing 係文尼強小小
兩隻我都用過 不過其實都係睇邊隻岩自己用

賣一百萬 coins

屌你個市肯跌未
賣撚曬d人無得玩

我見啲fd都好快就有
係咪有咩set錯左

儲左d錢諗住買人唔跌仲係咁升，玩撚到出fifa18都未買到啦

我都係 攪到我想賣哂百幾萬

賣啦當放break玩下其他game
我上兩星期賣哂堆人揸住百零萬依家再升多兩三成
死都唔入貨

你又百幾萬佢又百幾萬

難怪個市唔識跌

因為個個都有錢，所以邊會跌

上年 新年期間阿古獸180k有交易，今年應該唔撚得啦

今個星期係咪出硬TIF 山神呢？ 3入球一助攻

今年d錢易搵
唔講打wl 炒sbc都夠食
加上佢推個totw sbc真係玩殘個市
前排700買到個d高rating廢人依家都推哂上幾千銀
何況堆勁野

3球1助 有可能唔出？

咁大力神呢？

EA想玩9人嘅話係可以唔出嘅

希望比真歷 出sif 2球助攻

大力神上次出IF係踢國家隊由中場獨爆入波果球，熱5:0果場波，佢同Kane都係入左2球，我唔覺得佢機會大，講真，我覺得佢2個都無份

想問下通常出SIF嘅時候，第一張IF會跌幾多到？

個市仲貴過星期六日

仲有冇巴打要coins? 已經賣左俾幾位巴打 要既 email 我 Levan.lee@yahoo.com

下個wl 3國
個個驚死星期四五貴d大路野已經比人狂搶

賣130萬 coins ps4

forps4gameonly@gmail.com

咁多位賣coins嘅有無邊個係可以paypal交易？

想請教巴打們，100k筆直可以點執隊英超嘅中場？
現有Kanté Eriksen Firmino，打開4334

同你差唔多，但我係打開4-3-3（2）但我隻Firmino係打st，中場就Eriksen + Kante + Can/Dembele/ Fernandinho ，呢3個都係體能好，全場走，傳球算幾好，防守又唔錯嘅全能中場

有冇巴打出下期sbc tips

點解otw 簡迪可以去到40萬

因為覺得一月一定會upgrade

馬神去到70k都有人買

但佢仲有個助攻

我想問戴巴拉放cam位好唔好用，同埋食咩chem好？

同埋意甲有咩cam好用

輕輕鬆鬆放哂全隊等收錢，淨係留低所有黑卡同埋untradable球員，希望聖誕同TOTY大跌價時可以用平價買返自己原本果隊

馬神，尼高，比真歷，咸錫

意甲黎黎去去都是呢幾隻

黑卡比真歷放cam好多波入

三國陣好難砌

yaya打433（4）個cm位防守會唔會唔夠好？
denfensive work rate係low

有乜英超cm位推介,budget 70k

睇佢星期三出唔出sif先

有錢就唔難
講下想砌咩人入你隊野到一齊諗下

有隻rf bale
玩緊4321陣
利申冇乜錢

淨係bale已經食死左一個國又真係好難砌
淨係得藍斯有得諗
williams祖派路又唔入流
一係法國隊連賓周同if nzonzi
淨番個一國你自己發揮
如果4321
martial ben/griez bale
rooney kante nzonzi
shaw smalling kosi walker
lloris/butland/mandanda etc
你433 都係咁上下概念姐
我唔知你冇乜錢既定義係點啦平有平玩

thanks bro

熱潮已泠

等班仆街炒啦

多謝各位巴打支持買 coins , 仲有最後 3m coins , 仲有冇需要

Add me
Levan.lee@yahoo.com

代打資格賽,包入到Weekend league
有意pm : goldenon99@hotmail.com

343點set戰術？

美職炒到貴唒

毫無預兆咁出
一點五十分諗住開機等兩點睇下有冇sbc
一開一睇嘩隻隻幾千銀

50幾萬買左普巴玩

完全真係物有所值

打攻中差唔多每場都有波入 又幫我補時絕殺

巴打真有錢，我唔等到佢跌返落4字頭，我都唔捨得買

咁貴

我 420k 入 570k放，而家都仲升緊

有無巴打單箭頭用史獨？好唔好用

西甲 有咩勁既CM同CAM

球員唔岩位置，有冇可能升到100 chemistry?

想換 偉拿

Hi 英國巴打

hi

阿記

欣賞你用梅廸薩卡 Mustafi係後備？

有個唔係

中場防守會唔會低左d

kane 細個係阿迷

得15萬左右本金，呢排應該炒咩賺錢好，目標係聖誕前上到50萬

我都係一開頭仲諗住整返隻 但見隻隻閘都成一萬果斷放唒d人賺幾萬

你要局住買LB RB同RM
ST轉唔到RM/LM

搞掂

自膠

用左幾多錢

SBC villa唔岩用 但咁簡單點都換一隻先

雖然簡單都唔平

好彩買左一打Costa rica打資格賽 補幾隻做完SBC再賣返幾隻無咁肉赤

2萬唔洗

加兩張位置卡

fung0727 我屌你老母
1x 分鐘入波即刻後場猜波+角球旗

呢排三國盃升姐應該...

屌你老味富咸贏五球都唔出 2g Martin

人生一次walkout都未過，但今晚會妄想課金就可以抽中TOTW 山神，求屌醒

今晚破處

照舊破唔撚到 無抽獎運

開左18包，唔好講TOTW,，一隻高過82都無

換左電話，authenticator gen唔到code，login in 唔到web app
點搞？

想收coins
Paypal
外國巴打

隻if 尼高數值好正 可惜太貴

如果200k內 就好啦

放棄左 IF Eriksen，轉投IF 施格臣 4萬幾5萬，唔知掂唔掂

上網有得買

開7500pack 根本就等於你博六合彩

有冇巴打放coins

wl仲未派彩既

係，暫時中過最好嘅野全部都係做Gold Upgrade中返黎，Bonucci, Kompany, Koscielny, Gundogan,MK達恩, Douglas Costa, Kante，不過untradable唔岩用果堆又係得個擺字

呢排都開始玩得無乜癮，遲早賣哂成隊去玩普通online season 算

好似要香港時間10點，我見係UK 2AM

想返工前開左d包佢都唔得

今朝開機見到派左件衫 係咪個個都有

reg左fut champions club就有

準備開垃圾了

想問係邊度出左問題

放500k $10/10k 唔包tax
pforpang@gmail.com

手機app係咪收唔到fut獎品？

Sbc Villa?
要11個球員唔同國藉

同100chem

145k入左隻咸錫

If 尼恩 仲貴過 黑卡比真歷

11個唔同國家

如果本身銀人upgrade變金卡，銀if會點？

絕版囉

我換到villa喇
我等呢一日等咗好耐 終於有第一張villa unique！
第一場就入4球2助攻
控得扭得射得 好用到爆
夾埋都唔駛30000
抵到爛！

我用佢唔識扭 你點樣扭法？

你要記住佢係個老人家唔係musa
慢慢來就得
搭兩個快少少幫補下就ok

有無邊間抵玩推介

數值(入邊既細數）唔會再up?

Otw就話up姐 當你新卡咋

隻villa幾好玩
雖然玩左一場入得一粒但係世界波黎
希望之後可以舞得佢掂

屌佢老母 WL 3個pack 全部垃圾

組西班牙隊？

唔想組美職

唔係啊
我放佢入隊英超玩8chem咋
我見隻原子螞蟻都係隊意甲混英超打8chem都係痴左線咁入波
咁咪試下放隻villa入隊英超
點知又幾ok wo

po你隊上黎參考下

講真就算要混到變10chem其實都有幾多選擇，柏度、施華、卡蘇拿、拿華斯、Nolito、馬達、法比

希望之後可以舞得佢掂[/quote]

組西班牙隊？

唔想組美職[/quote]

唔係啊

我放佢入隊英超玩8chem咋

我見隻原子螞蟻都係隊意甲混英超打8chem都係痴左線咁入波

咁咪試下放隻villa入隊英超

點知又幾ok wo[/quote]

po你隊上黎參考下[/quote]

[/quote]
隻根度簡怕唔怕好快冇氣

有冇巴打用過普通金咭利雲
好唔好用
諗緊買佢黎組隊德甲定買Hazard強化隊英超好

組西班牙隊？

唔想組美職[/quote]

唔係啊

我放佢入隊英超玩8chem咋

我見隻原子螞蟻都係隊意甲混英超打8chem都係痴左線咁入波

咁咪試下放隻villa入隊英超

點知又幾ok wo[/quote]

po你隊上黎參考下[/quote]

[/quote]
隻根度簡怕唔怕好快冇氣[/quote]

隻根度簡其實未落場踢過
踢左兩場波覺得MK恩唔多掂先換佢入黎
其實個邊個三角係想用vidal alaba boateng
不過太貴了等佢地跌價先換

Ea真是正食屎狗

咸錫入一粒就出if,比真歷兩粒助攻都唔出

上年藍卡幾時出，今年大約又幾時？有冇人知

意甲陣
442
用緊palaco拍if文素
想轉tevez 拍斜恩
有無人有斜恩用評

Eriksen 2g1a 都無啦
Ea 出卡有準則架咩？搵到錢就得啦

點睇普通版皮耶

D價升到癡哂線，想買人都唔捨得

除左黑卡/特別卡，卡比拿同高文之外，全部都係做gold upgrade換返黎 真心推薦大家做多d gold upgrade

利申：無乜運嘅人，貨金pack未抽過好野，反而gold upgrade 中過唔少正野，不能盡貼

有冇巴打用過mkhitaryan
唔知點解覺得唔好用，好慢咁
明明agility 同速度都算高
睇能力應該好好用

好想買if 尼恩高蘭

但成500k

聽日準備放晒大部分值錢既人等toty

Totw幾時

放Ps4coin 有900k
Email:chunyinpo@gmail.com
留電話

球員擺唔岩位置 但都有10chem
係咪即係同岩位置既10chem冇分別?

d數值勁到好似放係中場乜野波都可以截哂咁

我想問下各位巴打邊隊會好D

平時打慣L1短傳跟著直線 兩邊比較中意cut 入

普金唔好用，成日唔見佢

500k請願買if戴巴拿

11個普金 都成3千3

抽一次得2個 球員，真是抵？

仲要抽親都垃圾

抽10次先中過一次好野咁lo
我中過最好應該係lukaku

Toty 幾時出 留錢過聖誕

下次對451真係唔撚攻算

想問matchup有無tips

普金尼恩都好好用wo
打中場又截波又可以推前射
勁到痴線

上年一月中左右

求tips +1

全部價都每日升，幾時會出現泡沫，跟住一次過大跌

決定今日放人
橫掂跟住都有排唔會玩呢隻卜

出左人中
諗緊賣game

人中x2
以我無咩時間打機既進度黎講
應該夠玩到toty

想放哂啲人遲下轉意甲 但對意甲唔熟 廿幾萬可買咩人 有無巴打建議

工廠隊

今集多左人課金，又多左個swb任務炒卡

基本上d人多左錢，變左coins唔值錢，聖誕新年又一定出任務 我覺得今年都好難會掉價

Ching 可否詳細啲

仲未有打吡 challenge

今朝出過matchup 但係一陣又無左

墨爾本勝利 vs 唔知咩
利市打比
曼城vs 阿仙奴
拜仁vs RB 萊比錫

呢D matchup係下星期

呢d下星期喎
不過應該會改

快快入貨

利市打比一家唔會改啦

改唔改都炒唔高啦英超呢d通常要2張就算
最慘係澳職個到
依家個價起左千幾入張銀卡唔出就pk
過2日入兩張做保險比自己做算

Otw希古恩好唔好用

墨爾本勝利炒到

無記錯曼阿要每隊各1 82 rating 全rare
澳職要每隊各1全澳職
利市打比好易, 每隊各一, 78 rating, 95 chem
拜仁都係每隊各一,其餘唔記得

利申, 今朝食住翠華玩app, 可能有錯

睇你玩咩陣
同想點用廿萬
擺大頭既前場dybala
西瓜恩 salah ,cuarado....
但中場都係 尼恩高難 pjanic hamsik 馬神 呢堆
後防有錢就基亞連尼 巴沙利
左右閘都係 sandro alves/flozeni
龍求奇
另外特別推介防中medel 勁到痴線 又平

意甲全買普金既話
貴到最盡都係dybala 十幾萬
尼恩 馬神呢堆隻隻都係幾萬
Cuarado salah 幾千有

Dybala 18萬
馬神/Pjanic/尼恩高蘭/Hamsik 是但3隻已經過14萬
左閘Sandro 1萬5左右
仲未計其他位

當你好運d平少少買得齊都要最少30萬架啦，一係儲多少少錢(8-10萬)先賣哂人去轉意甲啦

好想買原子螞蟻同陰毛比利 個市可否跌呀，屌你老母

唔想課金！有咩球員炒得起

有冇人玩龍如6

琴日打到第四章
今個weekend爆左佢慢慢玩minigame

d貨放哂個市又繼續爆升
諗住砌隊提子加葡超但冇前鋒用

用阿妓個巴打 gg

點解一隻球員$50k有大量即buy，但d人係都要bid到52,53k都仲鬥bid?

戇鳩仔特別多

你明唔明

有一大筆錢 40幾萬左右
買Dybala好定係基沙文好？會圍住佢地組隊，自己打4-3-3地面波多

韋拿個任係咪一定要用loyalty 過？

基沙文唔太好用 我鍾意佢個特別慶祝多啲

所以巴打覺得Dybala好d？ btw太遲先睇到你呢個comment 基沙文已買，暫時都算順利，感覺似好扭d嘅華Dee，下次再試下其他

未用過dybala 但見好多人用 應該唔差

TOTM 狗達
又勁撚貴

咁快出

最佳入球pedro
最佳球員costa
最佳領隊conte
今次真係 轟

Costa's Past

Wl係咪要只少打5場先可以拎獎
新手表示今個星期限三國唔夠人玩

屌我以為13 14左右先出打算星期一先入貨
估中前2個sbc都冇用

當我冇講過
唔係呢次都炒到掛擺明買隻sif玩下重好

派左WL月包了 巴打們抽中咩

大家認住呢條友 輸左4球就發老脾 瘋狂own goal 3個字一個game變半個鐘

想問下fitness 到幾多就要加 次次到70 一落場就冇氣咁 用金卡+60 好似好哂咁

正常係開2隊輪住打，打完一場，跟住另一隊就會回滿。 我本人一見到球員低過95就一定食fitness，巴打咁勇70幾都仲落場

抽哂百五萬可以安心棄game

冇中野？

藍色卡就是toty?

早幾個鐘出左藍卡TOTG (Team of the Group Stage)歐聯分組賽嘅球員

TOTY起碼一月先會係

玩緊人中轉game個陣用web app抽左下中左紐亞
之後得2張if龍門同totg kimmich
都係想解脫
個個weekend拎黎迫自己打機唔係辦法
賣coin又嫌煩索性抽哂佢

原子螞蟻 任務。做要幾錢？

呢張卡比得上if dybala

Ea送d pack伏到

仲有冇巴打要 PS4 coins? 平賣

Add me

Levan.lee@yahoo.com

之前未買過豪華版 今次買左 送咁耐包都冇撚中過好野

想問下而家大約 幾錢對幾coins

買張85好過啦仲可以放番出去

同問

同你一樣
搵隻過一皮野都冇

EA邊會咁好死

有無ps4 放coin 留個email/whatsapp

我抽左千5蚊

最勁得隻 聖誕版costa 值$ 同肥朗，其他全垃圾

千5蚊攞去買波好過送錢比ea啦

而家課金抽卡倒不如直接買coins，尤其係課成千蚊以上果d

有時忍唔到手課兩舊
唔覺唔覺先課左千幾

我買一次coins已經等於我課成千蚊

好多on9仔

我大約買過300K左右，跟住用呢300K黎投資買人錢搵錢，而家都算幾夠用，係仲未買到Pogba姐

玩開433（4） 另外想問下馬神係邊一隻

Marchisio

垃圾小圈子 緊是多戇鳩仔啦

就係因為呢個telegram，所以呢邊先咁少回覆？

想收少少coins $100k

email findmequickly123@gmail.com

2邊都係啦

幾時入翻d人好

聖誕前夕

點解咁講

張阿古獸功成身退，等住換if vardy

收100k coins, 有意telegram spurshk 報價

Ea幫我輸撚完own goal未

各位巴打英超有冇邊個好中堅介紹
利伸主力用緊雲迪克同拜利

Smalling 加 bailey 指定

我覺得會同黑五個陣一樣

英超有咩cam or cm好
Budget: 100k

Fut champion個個都唔打 咁玩乜春

yaya 月巴 大力神 干提

Cam 月巴 nif大力神 yaya ozil邊個好啲

我推薦月巴+大力神，你完全估唔到大力神stamina係咁好，同埋雖然防守唔過50，但控制佢其實都搶到好多波，我用佢食左張hawk仲入過好多次世界波tim，至於月巴就無咩要探討，純粹全能型，個人推薦食張Engine卡

Nif已經咁勁
其實我打4312 Cm: if kante Herrera dembele CAM: ozil
咁姐係可以ozil->nif大力神 herrera->月巴?

睇你撚唔撚得掂ozil，ozil一路都係高手玩

用緊if文素
想upgrade nif西瓜恩
求意見

麻麻地 繼續用ozil咁herrera 轉月巴定大力神好？

月巴啦 起碼防得下

哥斯尼 大衛雷斯 屎波寧

大衛雷斯點解要成35k咁貴，=拜利+史波寧個價

但係用落好靈活 好多時又識自動搶截

收300K coins , PS4
有意請pm

Thanks

屌
唔記得lihkg未有得pm

有意者add我psn: km0027

唔該

thanks
咁平平地入住屎波玩下先

英超st 用sif costa 定 等if vardy好？
主打短傳

If vardy 出左喇咩

會唔出咩？

個市是咁升，咩事呀

帶帽實出啦 仲要對鏝

收coins帶價。

咁佢而家問Vardy 同哥狗邊個好用D , 咁點答呀

penny009920090099@hotmail.com

我想賣果隻跌左萬幾

我想買果d未跌過 意甲人

Who?

有無PC 巴打

好似開始回落少少

究竟可以點執

有兩隻美國

可以upgrade/轉咩位先100chem

打十場

仲諗住入意甲 英超人開始跌

唔識扭波

有冇人分享點扭決法？4星技

意甲勁果批是貴過英超嫁

賓艾化

4312 cam if大力神 or Kdb
If大力神唔食chem加phy會唔會比一人撞就失波

有無可能砌到1 team係有Griezmann, Dybala, Robben

3個都唔同國家，聯賽，r爆頭都砌唔到
好想用哂3個左腳仔

有冇邊個位可以執下

Budget?

45000

唔理budget gk換高圖爾斯
rf轉if 文尼/沙基利？

右上咪有囉,笑左

除左換走神軒或者佳尼都唔知咩位好換

咁可以賣人加coins姐或者再打多陣咖嘛

Zouma換哥斯爾尼

尼恩有冇可能出sif 幫羅馬入左制勝球

要出實有理由，拉膠和左都出.

不過尼恩上星期先出完，加上今個星期咸錫重勁，佢真係肯定再出，少左尼恩出既可能性出。

我覺得唔會出

俾摩佬屌打
成場D傳波錯晒位

咸錫都是入一球

跌價未呀

ea 唔係唔會連續兩星期出同一個人咩

跌撚咩 多左人課金，又有任務炒coins

變左coins唔值錢

PS4收200K COINS
EMAIL留價
Email: eunjibibe@gmail.com

有呢回事？

咸鍚係1球，但同時有3個助攻

上邊有人話同一球員唔會連續兩星期出兩次喔

咁都係0:0既時候真係打到幾灰

連唔到唧

ea server係咪死左

PC 一樣連唔到

垃圾server

玩到wor

冇乜心機玩啦

慣哂，屌都費事，成日10幾中都入唔撚到，人地1，2中就入

知音人呀巴打 次次對面就神龍 自己個龍好似裝飾咁

今日都試過咁
10射8中 射到死角 近射都撲到
反而得到一個攻勢人地撞撞下撞入
最後輸埋0:1: o)

細佬我玩PC版既
但係手掣個十字掣有啲問題
個下左右一禁佢係會input兩個指令
我禁下-->右+下
左-->左+下
右-->右+上
得返個上掣係冇問題
搞到而家冇得set戰術

唔知有冇玩PC既巴打有同樣問題

有冇人有刷獎盃??點解我FUT用兩個人各射入左五十球都解唔到"半個世紀"個獎盃??
刷左勁耐都解唔到好頹

Btk 86 癲咖 好好用

第一次打完weekend league, 有無巴打知啲獎品幾時派架

PC收coins 有意請Telegram: Allenfung

有冇人做左隻保方？

十舖有5舖都係咁輸或被逼和

岩岩換左未試

食hunter卡後仲好j

Cam用 if大力神 定 kdb 好？

KDB

有冇邊個位可以改善到?

Kdb食咩chem好？engine?
唔揀If大力神係咪身位真係麻麻？

今晚幾點會知totw?

你個陣打撚到爆機都得啦

龍門

其實有諗過換ddg/butland 但會唔會其實butland仲勁

換d if算啦

呢個陣

即係將walker轉為if walker?

可以考慮下改善你既後備球員

同意 拎走D銅人
放番D金卡去後備

人地買唔起銅人

呢位巴打真是心水清

先唔講龍門，要換嘅RW就唔好用Mane，換IF Shaqiri，你食張Hunter一樣90幾速，但好撞勁多，CM Gundogan一係換IF版，普通卡實在無乜突出嘅優點

我都有諗過轉if gundogan 但d stat好似同nif差唔多係多要in game先睇得出分別?

西瓜恩

華dee
加咁多嘅
很想要啊

要你輸你點都會輸
要你贏既話，你唔係渣流灘做on9野都有得贏

唔知隻華dee要幾錢呢

技術

如果佢40萬內應該都會換

呢個陣起碼都攞左d1 title先再執位，個陣咁撚勁仲壓埋星都攞唔到就up黎都冇用

對撚住隊motm夏薩特，motm哥斯達，if禾仔if山齊士又黑kante，絕殺我2-1又衝cam又盛以為自己好撚勁無限課金你就勁

好明顯啦

我依家得d2

5萬筆直入咩英超前鋒好
通常433（2）/433（4）
用緊bony同remi輪換

英超玩到悶 賣晒成隊想轉玩德甲
有咩德甲兵必買?

全隊 Budget 90萬

龍門換DDG
ST 換黑卡阿古路
CM 換黑卡根度簡
RB 換黑卡 WALKER

掂哂

幾時先升價 唔玩一排但又放唔到人

90萬咩都買得啦下話
我中場就用緊IF keita Sanches vidal
3隻體力90+ 跑撚死人
RW用緊紫costa

我依家放緊意假人等聖誕

出丄個保方任岩哂

岩岩抽中payet and pique 但而家個市係唔係唔好放住 pique點解放得14000

放左bacca同古亞達度兩隻都10000比人buy now左

巴打LM payet 打cam好唔好用 定放左佢好D

個marquee轉都唔轉下

已經做晒4個

放啦 打cam得4chem點用

無人傾計既？

放500K game錢 有意Pm

凌晨開始有聖誕新年活動

有咩玩？

我都唔知 但佢個網有講活動

想問下pc有冇人係個介面同埋近鏡個時lag
win10更新左之後變到咁之前冇事好順
求解決方法

好撚野…一場輸比c朗，一場輸比黑dybala，9爆入去比佢入到1粒，我就全場禁住黎踢10幾中都入唔撚到…課金果然好彩d

lihkg 冇pm啊 巴打 有冇email啊？

聖誕sub, 三隻都意假

自膠 原來兩隻

岩岩手痕抽一次聖誕pack 伏到仆街
最勁都係痢新買既門獎 出左三隻希有銀卡
屌ea 老母

web app又開始送野 ？

收左個銅包

課左400蚊，用黎開哂promo pack，全部垃圾，一張黑卡/藍卡都無，onj

400想靚野？你真是貪心

打wl10隊有9隊，隊波都值成100萬，唔係有幾張黑卡就美斯c朗，壓埋星可以係同我d廢金一樣82rating，真係好撚野，唔課金真係返去玩普通season算

Sif brozovic仲勁過 if咸錫

終於有機會放班垃圾movember

諗住撞下彩，依家又灰又肉赤
其實400蚊大約收到幾多coin？

收coins penny009920090099@hotmail.com

40萬coins

D任務根本唔抵做，卡又賣唔到 搵笨7

不如直接買if仲撚抵

收200k coins
Email報價
Email: eunjibibe@gmail.com

頂，早知D錢直接收coin好過
發覺SBC送果d pack好似多正野D
課金開果D無次好野

究竟佢個聖誕活動係要入Companion 定Web?
定係兩樣都要入

有無巴打放coins?
Telegram: ggson1100

講真今集認真d玩阿豬阿狗都搵到成百萬
咁多搵錢途徑真係唔出奇
當你唔wl唔夠打拎銀都有兩皮係手
唔估potm etc但有心留意下marquee sbc衰極都搵到一萬幾千

轉會市場第一名果位身家有5千幾萬 coins

Ea今集真是做得好差

今集有本d錢滾得重快
唔係我上星期想棄game all in哂身家既話
依家我炒下d 84up/ if卡都唔知再滾多幾多錢
好離譜

唔識做炒家 入貨賺錢
每星期wl都係銀一銀二 萬幾萬錢咁儲錢

放大量PS4 UT coins
$100=100,000 coins 我包稅
多次成功交易
匯豐過數
Telegram:henry11444
Email:henrykan11444@gmail.com

wl成日都delay可以點算

Me2 我條辣殺求gold

好多人有錢到ea出乜野sbc，黑卡藍卡佢地就第一時間買到，成隊波又紫色又藍色又黑色，我就廢金，但個rating大家可以一樣82

成日壓撚住黎打狂射又死角又盛，對面隻龍就永遠都上左身咁，人地射兩腳就搞撚掂我，點撚玩?

成日啦 你點射都唔入

人地輕輕鬆鬆 就入

用手機APP抽特別易中好野

隻馬神仲有得跌 點解d人仲追到55k一隻

有無巴打買左if vardy
係咪真係勁好多？ 想upgrade 但要成40萬，有d肉赤

Why not

岩先課左個fut mas 仆你個街伏到

伊巴準備inform

新手想問if kane好唔好用

Me2

你老尾d sbc邊係人砌
你出pack sbc我都重有得做下

好用

利申用緊

垃圾ea就好似林早洩一樣，又小氣又小家

所以點會出好野呀

有無人都入唔到手機app?

Yuutou 祝你屳家剷

想問下有冇巴打有冇用過if迪科爾
見今日佢個sbc幾易做有d想換

之前做sbc抽中if Defoe，屈到仆街
今日sbc果張pace仲低過if果張

用過，真係3皮野既質數

利申:廢j

wl 自己5星 遇5-6張以上黑卡隊壓到82真係打都唔使打
禁區入面個波實彈番俾佢
自己個面短傳都可以控唔定彈番俾人
壓星正仆街

呢到吹到壓星係合情合理咖喎

我廢金又係82rating，對面幾張黑卡紫卡又係82rating

佢地會話你都可以壓

打撚左6場 5場黑紫藍卡乜都有 撞撞下就射入 自己金陣就算啦 仲要打到波都唔扭唔組織 下下直線9爆就爆贏 連輸6場on9波 課金真係有ea照住

呢D人真係好撚ON9 用勁卡仲要咁做真係無撚用

都算 仲要用埋kelly個d壓星

點解搵極都冇人打

其實可以點賺錢
打season 幾百幾百咁唔多掂
炒卡係點 點知邊d炒得 幾時升幾時跌
求教學

真係打到無撚癮，個個課金課到成隊明星隊再壓埋星

岩岩即刻遇到隊壓撚到79

有無人勁lag/斷ea ?
我領先緊斷左 之後話我走場輸

呢隻抵抽嗎

抵 全game最正是呢個

課左 睇下抽到乜先

全廢野

Me too 2包最高rating 83

200$抽一次

出100k 包都唔跌價 玩條撚咩

迪斯拿

Sleepforhani 你真係垃圾黎
成隊明星隊打唔贏係咁剷
仲要輸唔起走場

無人討論

?

otw sane升哂價

用緊 頭幾場好唔慣 但之後就好鬼好用

新手想問下.. 點解可以壓到咁低

用左幾多錢做

後備銅人陣

請問有英超finishing 勁嘅前鋒推介嗎？
平時用開迪科爾 或 朗治

想換丹比利個任務
依張唔係totw ?
點解放左無著個request 嘅？

要用totw player, 你果隻係movember player

就算當你係totw
淨番個10個位你想放咩谷上87？

shit! 入錯貨
依家有太多特別卡
請問應該點分邊隻係totw 卡？